[年經]Retaker,你溫曬書未?

定係凍到連起身都起唔到

一日平均坐低溫5個鐘係咪唔夠 但係再多就集中唔到

咁你五個鐘之外係做咩先
而五個鐘你又溫左啲咩